installazione:
    ./setup.sh 
installa le dipendenze del programma 
ho provato la procedura su una macchina virtuale con ubuntu 14.04
Nota : setup.sh presuppone che opencv sia già installata con supporto python in caso contrario
    ./preopencv.sh

esecuzione-notebook:
nella cartella principale:
    ipython notebook
aprire il tab "clusters" e avviare il cluster "default"
nella tab "notebooks" aprire un nuovo notebook o uno di quelli di documentazione

esecuzione-console:
    ipython 
vedere il file template per un esempio di funzionamento base

